坐監黎講,台灣定香港較好?

台灣:老肉飯,柯仔箭,貢丸湯
香港:橙,雞全翼,白飯